我正式宣佈，呢度波台我話事

手足們 我來了

嗚謝我好手足包皮幫我hold住個名

豬腦sir🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

不了

豬仔👶🏻🤘🏿

你最on9

樓主講得好！

不了，番工啦你

綠豆仔過唔到黎

包皮好波 幫我保護me個名

死返高登啦仆街仔三哥狗

豬sir個名太搶手

有咩誤會呀

豬腦蛇欺騙禾簡情

我身在曹營心在漢牙

我打算揮軍回馬槍突襲高登

死返高登啦

高登如同死城啦

你好好打？

而家d 90後😒😒😒

豬蛇

又多位高汁會然🤘🏻❤️

地鐵好波

你邊位

吉魯呢

豬蛇？未能聽過喎

支持

Btw, 無高登會員名自拍照 好難相信你係豬sir

冇人識你啊乜撚野莫b
死返膠登啦

黑b就知 莫b

如果你知我係邊個
你一定唔夠膽串我

lihkg需要👮🏿👮🏿😘

我係真野來

我不是膠登的sorry

miss 牛ching...

yes 好掛住同佢係飲食台9up的日子
佢走左 我都無再去飲食台玩了

樓主真人惡撚到

咪老屈 我善良人黎

高質波足會然

豬sir

大家都講得好！！！

豬sir，波台驚察

🐷👮🏻👍🏻⚽️

豬sir好波！

樓豬有無帶埋班90後過檔

個名係咪串錯牙

收嗲啦

想不到豬仔係度咁大勢力

樓豬反骨仔

🚬

🐷🐍

豬sir泥捉鬼

🌻🌻🌻

樓豬星期六落雨就話不kick ball

又話堅守高登

呢到好多90後😓

樓主好波

唉又係你呢個弱智仔，block

吾敢上象，連豬腦蛇甘高汁既會然都有甘多人反，成班on9

十卜和議

樓🐷好波

又話同蓋清返膠登

死返高登幫joe lam奶袋底啦

樓主做得好

好柒

連名刀要抄人

過黎勸大家返去呀

屌

[size6]YES 豬SIR[/size6]

卡奴有女未

樓主低汁an狗

一世A0

樓豬好波

你是咪真既牛ching?

牛ching 好久不見

係 我證實了

咪搞分化啦

🐷

🐮

求豬腦蛇比禾做U手下

豬蛇ho ball

miss u